<急> 有無人知道St Teresa RN 護士見工會有咩問題問

集思廣益下小妹，問knowledge 定係d吹水既
利申: 今年fresh grad

分享下

有手有腳就請

fg又去讀rn？

RN Fresh grad 搵工中

咁姐係interview 會係點問？

發夢見到啲護士俾病人摸patpat無得嘈